### Приложение позволяющее вести отчетность занятий преподавателям. ###

Написано на следующих технологиях: **node.js, mongodb, pasportjs, react, redux**

### Для запуска локально ###
* установите mogodb
* запустите **npm install**
* Для старта приложения запустите **npm start**

### Демо версия приложения ###

https://app-register.herokuapp.com